[聖誕圍爐] 今個聖誕可能要咁樣取暖..........

今個聖誕，不如試下過歐洲聖誕咁，整個暖暖既紅酒暖下身，又甜又易入口。。。。。。希望好似我咁單身既盡快搵到個可以一齊過聖誕既人，拍緊拖既珍惜眼前人又甜又暖

BTW, 希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。

同場加影
聖誕特輯：紅酒燉牛肉

蒜油意粉

希望大家多多支持小弟，係屋企都享受到出面Fine Dining嘅味道，希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。
MeWe:
Instagram:
Youtube channel: BillyLaws 比利羅氏:

Mewe開左啦 大家快啲入嚟吹水啦

cheers

加油 25號試下跟你煮

成班人飲仲chill

千層麵呢喂

外國飲過好正

想食mulled wine trifle

過埋聖誕有架啦